[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (491)

開定

伊巴追和PLS

我

lm

上面條飛中到我派10個100算
頭20
比條友害死

LM

我 大胃

支持

回應巴打問題,其實係有少少信心又想追返車仔,如果呢注都冇埋,幾百幾百咁買盤起機算數,錯撚晒

04cup到半格3個全格5個100
頭10

拜託王傑收手

Lm

04肯cup未

L

幫大胃集氣，伊巴反Cup

ln

睇黎咁多位手足都失去晒信心
等我紫貝帶領啦

伊巴的奇蹟

好

LM

我 補血

聽日先追啦
睇死你一陣輸既又轟埋尾數去

紫蛇

燈神咪撚賭啦

嘻 頭十有兩個我

04 cup ，伊巴cup

角呢

交比你

e巴個場1:1 1:2

伊巴

Me

04 12m

3:0未。。。？

04 12m missED

唔入

條飛上個po 留左

04 miss 12m

嘩屌你老母... 04 12M都射失..

有冇人買蒙特雷

12m都miss

伊巴 04快cup

學界都不如

伊巴差D

唉
12碼唔入

有信心就得 希望你過到呢關

呂布入嚟入返粒先唔該

馬賽可嗎

伊巴上呀

先追和

屌夏薩特呢場響度hea踢

04點樣先可以將皮球送入網

假

希望一齊中
中到真係要收手先

屌你老母04

睇飛數 等尾盤

宜家12m 真係好難射

叫左你停手架啦
呢場鬼到癲

我要角呀

伊巴狂攻

一輸錢就失左理智,都唔係第一次

屌到04 伊巴反cup

屌等緊馬賽果場

唱返首不浪漫罪名先

下次你講左買咩先

04 伊巴反Cup

留名

係
最起碼真係輸既話無人屌你先

伊巴大船

Yeah 風吹雞蛋殼

垃圾車

唉 車仔開平手盤都鬼啦,做乜咁重飛,唉

曼聯3:0未呀。。。

比多角啦屌你老母

拎到波完全唔爆人
佢唔爆人有鬼用咩

49000地獄主場真係唔洗止意係度拎到3分

氣b呢幾日食咗幾多條女

琴日差水晶，今日差伊巴
兩日都差少少上40k
好波

唔知踢乜撚 屌

一陣真係開主真心好多賭仔屌到佢傻

仙人唔搞黃嚟搞賭?

04入未

短短幾粒鐘.. 輸撚左7K.. 屌

屌，仲有70分鐘，比d信心

屌 買波呢啲無得賽後你點睇 有猶豫就應該停啦

呢隊垃圾車 唔係平時既車仔黎既

曼入多粒。。。

搞完黃就搞賭

又白玩左一日

有上黎 冇講野

12M都唔入唔知佢可以點入

伊巴走盤真係心足

伊巴可反

各位青點睇斯巴達

次次見你都豬錢清

曼比多2c ok?

知錯了

屌左5K伊巴 佢老母砌多半場先輸都冇咁嬲
一開始輸一粒

D垃圾波好撚鬼架
一場CUP左 下一場死都唔撚CUP
04果場睇怕最盡都係和波

黃賭一齊搞

曼1角是夢嗎

利昂nxt goal

Ok

5信了-,-

今晚羊幾多
曼 利

見出面吹晒大風車仔,以為食撚硬

Lm先

G巴你搞乜鬼又係你

04

荷甲追細 角球又買細 唔爆廠至奇

因為有手足追數買左
一齊祝福佢

追大好過追細

屌你老車

１點轉咗盤

其實呢幾日慢慢贏緊錢..
今晚一下唔理智就白費哂心機

0872 16-04-2017
12:58 過關 讓球
8X28 星期日 6 FC東京 (主) 對 浦和紅鑽 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.96
星期日 17 雷加利斯 (主) 對 愛斯賓奴 (客)
客 [0/+0.5] @ 2.00
星期日 26 柏林聯 (主) 對 凱沙羅頓 (客)
主 [-0.5/-1] @ 2.03
星期日 33 雲達不來梅 (主) 對 漢堡 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.86
星期日 34 華倫西亞 (主) 對 西維爾 (客)
主 [0] @ 1.87
星期日 37 曼聯 (主) 對 車路士 (客)
主 [0] @ 1.94
星期日 39 達斯泰特 (主) 對 史浩克04 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.95
星期日 43 貝迪斯 (主) 對 伊巴 (客)
客 [0] @ 1.89 $20

呢條飛中既我派20個100頭20

朱千雪雪bb派我

Cup啦04

4.5s咁都頂到

希望佢抖下先再倒了

me

OK上呀

留

尋日兩點幾先出到去太子諗住飲下野
醒起你 點知記得收一點

比多個機會我plz

望住賽果邊個唔識講 車仔4.5都開細啦

04收皮了

嘔血

sor lor 你上黎實陪你

主觀黎講千雪>>>Ali
向芊兒

輸錢話人垃圾，人地季初贏咁多場都應該執唔小啦

Agger

04請你入一球

真心架

今日好難估，我墨爾本個場4.5 5.5s都爆，佢開9球

黑撚到12m都炒

是但入左間吧飲左幾杯 臨收鋪有五條女入左黎
個Frd即刻埋去一齊玩抄埋牌 癡線

平心而論 ali>>>>>>>全部港女

今日都有幾條正妹上黎shisa

我都真心

降班隊都贏唔到，on9

千雪

朱千雪唔認同 一直覺得佢一般

艾夫斯堡
今日買左2口都輸緊

唔撚洗你支持

伊巴走盤未

黑暗既4月 500注 都可以輸到落19k

伊巴9.5B 希望唔會燈到

今日冇出街 同老豆老母落樓下食左個秦餐 又返屋企

大口

我曼 -1 有五倍幾

收手啦好嗎

斯巴達2.5s

好彩無買

唔追返少少今晚訓唔著

你收手啦

2:0 12倍 冇買咩?

唔該巴打
我買少少細先

有無手足可以阻止王傑。。。
當為左大家好

-0-

清你買還買，唔好講出黎好嗎

咁你今晚唔洗訓

輸就休息啦屌

輸撚哂先安落？

殺車放熱剌 比熱刺拎冠

好屈 大波高水 讓主高水
以為1:0 點知2粒

潛一潛等賽果

咁唔算出街下話 定義廣D啦屌

輸埋真係訓唔著

04反杯+法甲大波 頭10派100

04 求你cup

熱9倍冠軍冇得買啦

追番小小，跟住就會想繼續追

我..

04求你 cup

咪係

HI你咁既心態比100K你都輸哂

獌-1果位抽我plz

輸撚哂

繼續 得二百蚊本，碌大一百倍 求指路

Me2

Bb有錢到連樓下條街都係屋企😍

斯巴達讓和

朱千雪fans優先ok?

係到做職乞

王傑買乜 買對家就掂

垃圾降班隊都輸，屌你老母

9.5s 快手入

之後再lm果d唔計啦
應該夠20

１點上盤最後希望 唔中就針了

我朱千雪fan

你又黎？

040404040040004

取消資格

抽中我呀要

1-1 04

040040404004040404040goooo

又叻又靚

04 請你繼續入

04反佢老母西

04 one more

求你入多粒

即係我定義為有換下出街衫 同朋友行下街個種先算

反阿04

04！ 入多粒

04杯+法甲大波 gogogo

平時我著開睡衣落街😚

馬會AC冇錢 又唔知各位講乜

馬賽果場下盤
節制博彩

04 22射8中得一球？ 再唔反Cup屌到你老母反皮

04明明就贏左 點解要miss 12m

咁乞住先啦

法甲好似斬左

因為特登唔想贏

有你呢句我安心了

贏硬

Show blocked user

俄假9.5b

信你,不過再睇定D

乞到啲飛機杯咋

下一球e巴

04
里昂

串左04同伊巴

清，你場伊巴冰角wo

Share下

如果馬賽一路跌水，會買下盤
個人意見

04禁屌都係1:1 痴鳩線

等緊抽

仲要對降班隊... 仲要MISS 12M.. 假撚到仆街

04上啊

咩事 要斬就快

幾時抽?

係廢撚到仆街

會贏

輸緊千二 唔玩啦 其他巴打繼續贏錢

04紅埋

伊巴穩住追

只能等待

唔穩

e 巴 係咪on9架

比D信心

買左一注 唔講 中左先講

安德goal

笑料

04食撚屎啦

笑撚死

紅會勁d

王傑 幾分傷心幾分痴

紅左特別勁

紅牌有冇12m?

好撚野04 ，降班啦屌你老母

伊巴禁屌

有無清知法甲咩事

降班果隊竟然唔係04.. 真係冇天理

入波緊要

禁屌要入波到有用嫁

04有角未

無了

04真係睇到冇心機

04-2c

見巴打屌左禁耐，我一早放棄左了

11c買唔到

04都係咁屌

假撚到西咁

L夠m未 你過撚曬啦

假奶星期日

im

差d 2:0

只求伊巴追和

唔買我曼

1:1 1:2
俾我今晚平手ok ?

04 不如你輸撚埋佢啦

話口未完

04快啲入

呢個真. 睇撚到燥又俾佢拎一分

伊巴似失波多過入波

留完未 200都來緊

agree

求你絕殺04

頂得咁正

Sorry

史浩克04 果場入多一球

伊巴反杯啊

獌位手足抽me

杯

見到各位手足比假波逼害..真係痛心疾首..

你今日應該汁唔少啦

咁耐都未抽係咪走數

唉 04

伊巴下半場入多2球 開大

黎明做咩

法甲中斷

千雪唔會走數的

04輸埋.. 好波.

21

2:1 04

04輸埋

豬埋

2-1 04 8888888

輸埋咪啱

笑左 真係假波 2:1

輸撚埋on99

1:2就perfect 啦

做咩

屌你老母抵撚死

求水追數

屌你老母真係全炒

又輸1k

好波 絕殺開大

你個名

5串1差04

輸7K.. 諗諗點追先

好波絕殺

施主戒返日先啦

04輸埋
抵撚死

一場輸5k 慘

法甲買大全大 退飛

04好波頂到11.5細

04我正式屌你老母

法甲咩事...

最後2k

伊巴下半場秒GOAL OK?

戰狼300 1:0

反杯

不了

法甲咩事停

今日好易賭

OK

大家睇路 我今日全炒
仲有亨克cf馬賽...

派我

好似開波前有球迷打個龍門

伊巴呢場應該坐和望嬴 唔洗咁驚

All in 哥治

貝迪斯下球

雀屎

2日未撚贏過 最多平手 大家記得聽日買我對家

ok

法甲球探show腰斬..

本身仲想加注里昂贏

但開到半場..

里昂輸1:4比榜尾果場累好多人輸錢
而家好多人唔妥里昂 想屌晒佢地全隊老母啫
上次歐霸都係咁 delay 45min

笑死，唔買熱買般矛，抵啦

應該球迷搞事

條飛斷左啦lm無用

岩啦 里昂咁鐘意打假

David

下下買埋d深盤又係叻仔黎

姐係得返伊巴反cup要派
04果d無了
訓先

成班盲
條飛都輸左

伊巴下一隊

訓醒有錢收

俄超班霸係唔同D

伊巴反Cup

0895 17-04-2017
01:17 主客和 星期日 43 貝迪斯 (主) 對 伊巴 (客)
主 @ 1.52 $5500

$5,500.00

3k也是錢

未輸呀 e巴和到 收翻少少
cup到收幾千 幫你計左

又同曹家軍作對

04果條8串28呀
都斷左一關
而家係伊巴cup先有得派

要斬就快啦

大胃好似買左唔少伊巴

本多終勝

尾關黎
走盤都贏多13k
穩贏算

態度正確

我都覺
早幾日連續入左25k落去
兩日又追返哂

伊巴追和反cup

再lm求派

Sparta 1 more

反cup先派啦
贏就不派了
全部事前比哂料

中唔晒邊個要你派
8x28係6關

馬賽好似好像樣咁
估佢最少都有半格

追數波

係比利時住過
我會買亨克🤓

見到你個回覆 嚇撚死

伊巴唔好再比角

頹左

辛尼特通常下半先發力🤔🤔

西床
比達
最後兩場

伊巴可以追和未呀仆街

走盤都開心喇伊巴

我個伊巴-1

場里昂斬左就快d退錢啦，趕住買馬賽

斯巴達咁都唔入

多謝

肯定左啦？

你可唔可以唔買。。。。。。

伊巴好野黎架 追過幾次 感情上同金錢上都想佢追和反cup

想要可治🤔

伊巴追和呀

巴打抖下啦

大胃黑星

好啦,2:45

伊巴6.5b入手喇

伊巴伊巴伊巴
全人類等你追和呀

蒙特雷開心左1分鐘

單邊刷，不了

岩啊

ebar 5c

係反cup

會8c完

一入就有

ebar 6c

係

開多個 買左8.5b

我入了6.5b

你黑到咁一定9角完

唔好呀 9個好喇

幾多人中伊巴伏

笑左

伊巴走盤都偷笑

俄超有12.5b就入手

伊巴比多3c

伊巴都搞成咁
一陣達仔果場

角神回來找我了

幾多人支持我出燈水

出就快

伊巴 9.5s
唔知 我頂唔頂到呢

伊巴伊巴伊巴
全人類等你追和呀
然黎再諗cup啦

得

莫斯科斯巴達

斯巴達主場惡過狗

伊巴伊巴伊巴
全人類等你追和呀
唔該你啦

ebar 7c

追和反cup都好丫

小喬7分鐘收錢

得1.53水

Cra9zy

頂撚住呀 9.5s

9.5b

8c

其實伊巴俾貝迪斯禁返住屌⋯⋯

有8.5就入多小小
我預佢應該幾多c

刷多1角俾我ok了

Molamola

追和夠

7.5b收埋$

和氣生財呀

我話左
因為今日都羊幾多

有神快拜

貝迪斯頂住或入波

要補飛入小小貝迪c

無啦啦刷角

伊巴伊巴伊巴
全人類等你追和呀
做下野啦你班仆街
2分鐘咩場波踢

咁都炒

ebar 9c

9.5

8.5b都收埋$

屌好癲9c

9c頂喇

欣b有無跟我水羊

蒙特雷求下你贏得嗎

貝迪斯入多球

9.5b 2.9倍入極都入唔到

可以刷角有回報未呀伊巴

我有注8.5B 10.5S
幾連c之後開到10.5 11.5 唔敢入

比甲半大重心

1:1入了少少

Sparta 13.5 照去了

即買無入球

貝迪斯加油

跟唔到

屌

小注

伊巴上呀

你小注對我黎講大注黎

不了
我睇盤
應該會12 13c左右完

Bb

博有多1C

5 ho

無錢買 係睇盤覺得開貝迪斯

1-1有祝福
開個1-0 2-0 2-1比佢

伊巴伊巴伊巴
全人類等你追和呀
你死撚左去邊呀

冇買不嬲都係特別準

ebar開大派100

見到貝迪思 有啲心思思 想食哈迪思

咁樣迫害我，1-2啦咁

開唔到大就jump

話是話曼個場好似未抽

哥治主

伊巴做乜鳩

伊巴伊巴伊巴
全人類等你追和呀
請不要消失希望

應該訓左

無買 波琴 Ajax 利 波爾波 曼 雲達
全部開撚曬

反Cup仲有23倍

希望有聽我講有追角大 既汁翻小小

老早買了少少

伊巴伊巴 刷角應該要有回報

睇唔到

屌伊巴

黎緊 俄超捕實11.5 12.5b 令水就入 平注好了

角大 cashed

好唔慣星期日無意甲

睇撚到火，12M點撻Q

on9伊巴食撚屎啦

伊巴你得嘅
Amazing ten啦

我個1:1

俄超 小注客nxt goal

走哂數?

伊巴 追和啦

咁就打草驚蛇

無喇咁樣敗家屌佢老母

馬會cashed

bye

不了你個不了

切達半力陣

無sisto 無wass 無古迪唔知乜 同埋p.hernandez

伊巴追和ok?

柏度里安

伊巴屌你老母

貝仔cashed

jel 頭撚

伊巴入未

Aspas呢

伊巴唔入比人入啦

E巴唔入比人入啦

伊巴全員空難

都係後備

得aspas 同sisto後備

cash你老母臭閪咩

識買一定買和

伊巴伊巴入波呀喂

伊巴絕殺追和啦

叫場波叫足90分鐘咩玩法

e bra反cup 派$100

貝迪斯

jump

個和得5.8會唔會太低

伊巴jump

YEAH伊巴

2:0

笑撚左

唔撚流叫

屌 垃圾

屌你老母

希望有跟我貝仔nxt goal既汁翻小小

-46e Le 11 ASSE : Ruffier (c) - Pierre-G, Theophile-C, Lacroix, M’Bengué - Lemoine, Veretout - Hamouma, Beric, Monnet-P. #OMASSE

-48e Le 11 OM : Pelé - Sakai, Sertic, Rolando, Evra - Lopez, Vainqueur, Sanson - Thauvin, Gomis (c), Payet. #OMASSE

比人入返球啦 貝迪斯

不買了

Cup條命咩，保特都入唔到3粒啦

6.2水都好分

求追數料

派小小ok？豬到癲

貝囝Ho ball

馬賽準備

伊巴成隊唔知踢乜

集氣成功 2:0
唔好再入啦

Gel頭貝仔

屌你老母臭閪 唔撚俾人嗌？你仆街死啦 你老母 我祝你賭乜輸乜

貝迪斯！CASHEDDDDDDDDDD

e bra個龍垃撚圾

俄超 平注nxt goal客

卡拉？

呵呵呵呵呵

-.-

各位早抖

笑撚死 你一上船就沉

04 eBra jumped

有無zenit 支持者

不了 細球到完場

冰封 2:0

估計佢係大肥仔

馬賽 all in 輸左戒賭

去ifc 都要行去

唉白玩左一日

亨克入未？

回頭是岸

買你對家算

本身有錢咪上船啦

貝迪斯cashed

反手多謝哂

rubbish ebar

多謝自SIR

頭先角大執唔少 比我贏返注應該輸少好多

重有冇

放心 準備同路

自SIR出水你要跟

唉玩完一日輸反哂比狗會

有冇水比me牙？

e bar 豬到仆街 求水

未見話自sir輸

下一球辛尼特

真係

Go cow 囡po
Give u

俄超1:1
希望有人跟我水收到$

1-1

點睇... 想學野

買完即入

跟左大胃

靚到

小喬出水你要跟

唔好呀

派？

唉屌

有機會就跟

黎緊俄超13.5入s 平注都係

聖伊天

會否太玩命

開波前入左2.5s同客勝

3點巴西準備

角細真係

馬賽x切

斯巴達

你想邊樣

馬賽

12c

要派了

痴撚線斯巴達禁屌都輸

比你燈死晒

入佢啦斯巴達

14.5 s?

以表誠意
我有平注入

跟實自SIR你要知

屌 哭泣聲絕無意義...

屌佢老味

斯巴達入呀

亨克

下場你要馬賽？

跟

辛尼特反杯啦

買左平手

唉

你係咪睇錯人？

若是熱烈地買多一次
貝迪原來更易

無

2:45 即場角 到時候出水

報左驚

跟反手？

喂斯巴達拎d斯巴達精神出黎好冇

搵fd 365

自蛇

開左波啦清 你買外圍

斯巴達入佢老母啦屌

咁夜仲睹緊

斯巴達上呀

開左波先講做乜撚

佢輸到痴左線

now條女

開波前要哥治。而家要亨克。咁即係和架喇喎

佢開波前有講哥治囉

無眼睇

亨克入波快

聖E高水即入

屌你

10.亨克

斯巴斯達斯巴達

想燈返自己注哥治

Sparta從來不易
這個你我早已知

嘉欣

輸剩幾多

又比你成功

但到這夜方發覺
04原來幼稚

245
切first goal
即場2/2.5 有中高水就入
搏輸半贏全格

CF格蘭納達 500小注

好白滑

王傑要馬賽?

斯巴達斯巴達你贏啦唔想辛炒4注

圖定老母？

大家識買啦

2:1

OK 買對家

斯巴達繼續

斯巴達Goal

小喬vs王傑

予盾對決

nice goallll

屌你老母斯巴達食撚屎第二球死撚左

斯巴達請繼續入波

Same -.-...

要,不過唔all in了 輸到怕 單頭慢慢追

This is 斯巴達

屌住呀唔該

馬會係我屋企裝左Cam?
啲ng開對家既？
就黎變燈Sam

邦迪比達
不敗盤

我全推馬賽

唔洗裝cam
你買咩馬會都知

追和啦你老母哥治

買左13.5 欠2c

2.5s同客勝gg

都係個句 我出水唔係必中
平注好了

屌你 🤦🏻‍♂️

好似岩🤔

屌你老母咪走嚟撘沉去

😂

買左主盤同第一球

OKOK

世事邊有咁巧合,人定勝天

跟左唔出聲我會定啲

馬賽?

你咪贏左個天 下下開到對家

尼個？

斯巴達頂實呀
一係入多佢瑋粒

想睇下係咪咁燈 我真係唔信

睇還睇 唔好講出嚟嘛

王傑又發功

邦迪比達

最好試都唔試 休息聽日再戰唔好咩

今次唔荒唔收皮王

繼續信自SIR 直屌主

希望王傑巴打贏返鋪之後抖下

比佢收左我皮啦

尋日好順 贏左兩萬幾 今日差唔多倒返出去

Fake

fake

馬賽角大?

Fake
頂實呀斯巴達

岩呀 我就唔信會燈到2:2

即場角 西甲8.5 9.5b
客first goal

空門都射到咁

為何不轟烈是件壞事情

岩呀 我就唔信燈到2:2

堤格雷上輪作客競賽會的比賽臨場下大雨，並於23分鐘宣佈腰斬，將改於4月19日復賽。當時比數為1比1，而史巴斯坦連干於3分鐘為堤格雷射入追平1比1。堤格雷現於聯賽累積21分，前輪在主場以4比3擊敗聖羅倫素。堤格雷在主場球迷面前搶得16分，成績為4勝4和2負。

斯巴達個場補幾耐

3

頂實呀

得返30買咩好

留返食m記

喬b旺到
1買角大就連刷
1買角細就冰封20分鐘
好尾機

真係呢

啱啱想答佢留翻食早餐

CF格蘭納達

等8.5 all in

希望有補13.5s 14.5s個d 汁翻小小
我玩埋西甲完就收皮了
屌左一日波

切忌all in

收錢啦青

皮耶隊

30姐

兩隊好似踢開小角

切fg
300 阿甲半主 半大 可以互入小小
半大補半主會和的飛

有冇馬賽同路

皮耶

又有王傑既祝福

同王傑同路個心好定

切2c

跟自sir無甩拖 瞓先各位

睇黎半場會 5 -6c

王傑唔好搞我啦

王傑你收手啦。。。。
我想收錢呀。。。。。。。。

有冇聖伊天

人定勝天 人定勝天 聽日玩馬仔

聽日d馬仔可以skip

派我羊錢

幫我篩四隻

皮耶入未

掉轉揀四隻無可能入頭四

哥治同我追和得唔得

玩新馬賽 四五班應該唔玩

同路

自蛇，可唔可以幫你含

利Goal

迪邦秒goal

同王傑 同路 打定輸數

自 蛇 受小弟一拜

自蛇請你一定要比我幫你含

先收第一球
開埋主勝

好彩買唔切彭美

出事

唔記得左PAYET個仆街仔唔識落底斬波

自sir

切GOAL

自巴好波

切仔goal 希望有跟我的巴打 有羊

有王傑祝福
主真心大撚鑊

太神了！

聖e主呢隊垃圾波 如果馬賽輸比佢 真係死唔眼閉

小喬巴

王傑表示哭泣聲絕無意義

比面嗌聲小喬就夠喇

人定勝天人定勝天呀

買撚左主隊再見到王傑要鳩叫主
心諗同路今鑊大撚鑊